公務員，地鐵職員，唔該帶頭行動升級罷工，老衲預計黑警將會槍殺示威者

同意老納說話

衲dee

老貘認同

老虎認同，只有全面不合作運動，廣泛罷工先可以迫到政府下跪

老流認同

Yes

老哩認同

老好認同